---


---

anwesend: Friedrich, Denise, Georg, Nico, Christofer(Gast), Dominik(Gast)

Protokoll: Denise

#TOPs
1 Email an Prof. Scheuermann
2 Email an Neumann
3 Sommerfest
4 Studienfahrt
5 Mails



# 1. Email an Prof. Scheuermann

5/0/0

# 2.  Email an Herr Neumann
Nico verfasst Entwurf

# 3. Lehrbericht
Martin kümmert sich drum


# 4. Sommerfest
Fabian schickt Doodle rum.

# 5. Studienfahrt
Stura hat Förderung zugesagt. Georg und Denise setzen sich für weitere Planungen zusammen.

# 6. Weitere Mails
Mephisto hat angefragt, wegen Digital Humanities. Eric erklärt sich bereit, sofern die Anfrage noch aktuell


# 7. Erstsemester-Veranstaltungen
--> Nico erstellt Erstigruppe
- Nach der Einführungsveranstaltung:
Institutsführung
- Workshop Linuxworkshop + Git ; Hochschulworkshop
- Kneipentour: 1. Woche 
